繼高鐵後再取消800億捷運項目 大馬人捐錢償還國債

首相敦馬哈迪表示，政府取消預計耗資400億令吉的捷運三號線（MRT3）項目。

他今日主持第二次的內閣會議後，向記者說：“MRT3項目將停止。”

這是繼上周宣布取消1100億令吉，全長350公里的馬新高鐵（HSR）項目，以作為削減政府超過1兆令吉債務的一部分。

敦馬曾說過，馬新高鐵項目是不必要的，且不會為國家賺取一分錢。

至於由中國鐵建建設，總值550億令吉、全長600公里的東海岸銜接鐵路，敦馬稱：“該項目尚未取消，我們仍在研究此事。”

民眾可透過馬來亞銀行捐款予“馬來西亞希望基金會”，帳號為566010626452

捐你老母閪咩捐

國家興亡匹夫有責

個納吉布貪到咁，會唔會比人燒春袋而死?

執政左幾十年點都有唔少人脈
趕盡殺絕分分鐘會政變

先抄家誅九族再拎去獨立廣場鞭屍 唔通就冇後果？

正路就係充公部份資產
必要時搵條逃稅偽造文件之類屈佢坐兩年監

唔起貴價地鐵線，以免益咗強國地產商置業

我成日覺得香港自己都水浸眼眉，仲周街有人叫你捐錢
邊個捐啲錢俾我救助我脆弱既身心丫
今朝仲睇到湯唯叫人申請黎香港
仲要叫埋身邊既朋友cls

馬來西亞地鐵冇所謂嘅上蓋物業
而且極廢，線路有幾個重疊位得一個站可以唔出閘轉車

架空輕軌載客量仲少過輕鐵
班次唔多 繁忙時間每班車都爆

香港都叫巧立名目
馬來西亞直情叫你捐錢入去個不明基金會

只係強國地產商唔係咁諗，於宣傳時刻意講係地鐵上蓋物業

好似係source
殘體慎入

拖佢出天安門廣場斬首

你兩個開心就好

失左勢仲邊有人聽過一沉百踩未

衰極咪又係他信或者陳水扁咁

講執政最耐就係現任果個

人類最叻就係樹倒糊猻散